五月九號佢同我攤牌了 好心痛 但好舒暢

應該一早明白
錯過咗就係錯過咗
無論你做咗幾多嘢 返唔到嚟就係返唔到嚟
應該一早要放低
唔好再成日呃自己

對唔住 令到你覺得我好煩
令到你好怕
聽到你頭先同我講你話好怕
我再諗返真係覺得自己好痴線
我覺得真係好對你唔住
之前應承過你嘅嘢做唔到

好感激遇到你
我知你喺度你會睇到
就算我同你講過幾多次
我都想同你講多一次
係你令我識得愛一個人 對一個人好
就算以前比人話成舊木咁唔識氹人
係你令到我由唔識氹人
慢慢開始每次同你講電話都同你傾得好開心成日聽到你笑 哩樣係我覺得同你最值得記念嘅一樣嘢
呢樣嘢永遠都會喺我心裏面

咩事？

唔知算唔算叫分手嘅分手

開始要習慣咗無佢

總有原因既

本身都唔應該係埋一齊 要面對現實 感覺好難受

好想知

唔想係度講

又好想打比佢啦

希望你同你男朋友可以好開心好開心咁一齊 你話你想同佢結婚 希望你唔係為咗想我唔好再搵你嘅藉口 好希望你可以幸福

又要開post 又唔講

如果我個個都會諗返起以前我地傾電話有幾開心就好
不過應該唔會